愈嚟愈難買到酥皮蛋撻..............

間間都嫌麻煩
唔願整

整完仲要唔可以賣得貴

酥皮比狗食

因為牛油皮好食好撚多

牛油皮洗唔洗咁趕盡殺絕
個世界唔應該咁

凱施？

食酥皮緊係葡撻
酥皮蛋撻

牛油先正

牛油皮實在太正

食熱的話, 酥皮正好多
btw原來而家叫牛油皮, 我一直都講曲奇皮

牛油撚撳屌喎
酥皮配起蛋漿個味唔夾口感又怪

酥皮唔係唔好食嘅 但係街邊啲戇鳩舖頭整酥皮蛋撻整得好難食

相對地 曲奇皮會比較安全低風險 難食極都有個鋪

eat 酥皮，we trust

長沙灣金園

酥皮個蛋要甜啲同個皮唔油先好食
撻皮就難食極有限

我反而見親都係酥皮覺得牛油好難搵

通街都有啦 正常麵包鋪都整兩種

無得頂

幾種叫法啦，我自己講開餅皮

我叫開包皮，脆皮

細個鐘意食牛油皮
大個先覺得酥皮最正

加拿大呢邊 酥皮佔絕大多數
好多都只有酥皮一種選擇
有賣牛油皮嘅都一定有賣酥皮
我諗呢個就係代溝

真，酥皮葡撻就好食，蛋撻係要牛油皮架

我細個阿媽真係講開脆皮，但宜家講無人知我講乜

葡撻嗰種酥皮同港式蛋撻嗰種酥皮唔同架啵